到底旺角班地舖打工仔知唔知自己日日吸緊大量廢氣？

我新界過馬路都習慣閉氣幾秒，去到邊我都好在意嗰度嘅空氣有冇特別差，我如果將呢個習慣帶到旺角，係成區都不能呼吸，但當區啲人冇乜邊個意識到啲空氣差得好緊要

啲老人家長壽會唔會係因為成日嚮屋企